公屋租金即係幾多錢？

成日話公屋租好平
又有人話要比雙倍租金
其實公屋租金係點計？

雙倍租金都平

睇新定舊樓 1千至3千？

幾百至五千幾不等
雙倍租可以過萬

下年加咗啦
最平$1600

我二百呎，倍半租$1500

洗唔洗管理費？

公屋租金好似包埋

200呎$1000

新界 4xx呎
加左租 $2100左右

九龍 起碼$3500

劏房50 呎都唔止呢個價

攞埋老綜唔曬交

葵涌，之前寄信來話加到$3900